加拿大總理的太太確診 連她的健身教練都確診 唯獨總理自己無事 代表甚麼？

個老公太忙姐，人之常情，帽事既

個健身教練係唔係華裔

外國d yoga教練

gta劇情

忙到冇時間陪老婆
一定係個老公唔啱啦

佢老公應該心諗
好彩我玩開嗰啲冇事啫

最緊要人帽事

濃厚接觸

搞到Michael要搞自己個女(modded)
btw, Michael老婆好似係網球教練

Amanda: Just Don't Kill Him

睇標題都係諗起gta5

今鋪真係搞到杰撻撻

Source?

帽事嘅，做乜咁諗

咸片劇情喎

華裔教返鬼婆健身
冇咩可能

GTA5

變左av劇情

個總理好似無做檢測？話自己無症狀不需要做檢測？

交換體液健身法

去左大陸做雞姐

帽事嘅

Michael

屌 我都諗起Michael

Namaste

耐人尋味

當有權有勢去到某一個點
就算真係有
佢死口話冇
你都吹佢唔脹

病毒唔鐘意總理

有冇新聞講教練中招

唔好唔記得，我哋有力威教授

分屋訓囉.
鬼佬D 屋咁大

明顯係非洲裔

證明個總統係gay，根本唔鍾意個老婆

武漢肺炎真係揭露咗好多人陰暗既一面

佢老公咁正都派帽

加拿大總理對支那軟皮蛇咁 睇下就知佢床上功夫唔得啦

You Are Not The Father!

我覺得帽事 wor

樓主你知道得太多了

廢魯多

搵唔到新聞講健身教練中招喎
成班友信fake news炒晒車

口交部：杜魯多現在是否欲哭無淚？

拉

推正經po，咪鳩嗡

帽事

GTA 5

點會無

一級國家機密咁就爆左出嚟

=>

帽事既

FAKE NEWS
拉

有邊個領導人會肯影赤膊上身嘅寫真

普京

我估係老公係屋企有戴口罩

咁靚仔都

Trudeau

忘於總理身份應對疫情，扑嘢責任交俾健身教練

WOW

杜魯多咁撚型都要帽

可能鍾意玩NTR

又派膠

杜魯多可能係基，婚姻只係煙幕

學埋無腦藍屍d on9野

一睇就知fake news啦！傻仔

maple cuck

佢一講話自己唔駛測試就知

大力抽插

大大力推！個老公咁撚左膠

完全冇新聞講健身教練
成班人係到信到十足

扮直結婚各有各玩人之常情

拉

今日無事唔等於聽日無事

醫護發現與感染者性交傳染率達100%

佢老婆同健身教練有做過愛

na ma go fuck yourself

Green Objects

on9

病毒源頭是科學問題 需聽專業意見

台灣陳時中做WHO

呢句夠晒racist
我鐘意

成袋精爆喺佢嗰兩個奶
希望老婆唔會知我包二奶

俾d掙扎

old

體液交流比飛沬更易中招

push
連登仔唔好一個二個藍屍咁得唔得

真
人講就信到十足 仲要興高采烈咁ff

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

笑撚死

呢啲垃圾post都推到熱門第一

[行動post] (網上集會) 3.15 「美國戰線，如箭在弦」網上集會 - 關注人權法案首份年檢報告

Source？Fake News?

【AN OPEN LETTER TO U.S. SECRETARY OF STATE MIKE POMPEO | 致美國國務卿邁克．蓬佩奥的公開信】（Individuals to Co-sign 巿民聯署）
Link：

個老公係衰左膠同奶共
其實幾正 咁都要帽

杜魯多又話唔test?

洋腸剋星

諗起 GTA Michael 老婆

推

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

講咁耐都冇SOURCE證明健身教練中招

連登仔同黃絲根本最鍾意FAKE NEWS 自 HIGH

同教練有身體接觸純屬正常

代表段婚姻亮起綠燈

杜生勁姐

帽唔怕戴，最緊要除得快

成七頁都無健身教練幅相？

連登已死

屌你

諗多咗嘞

好護眼

拉

用不推文ok?

我尋日先玩完呢關

Gay

教練未必男嘅...
不過應該帽事

一黎無source, 二黎無話健身教練一定係男人

燒山尋日先講佢老婆中左佢無可能唔中，少夫少妻wozz Zz

入嚟就係睇呢張

同老公分屋訓，夜晚要玩健身

希望佢帽事啦

健身多汁正常呀

唔戴...

fake

仲WHO?
唔好玩啦, 個朵臭到咁, 自組衛生組織仲好

屌

假都有人信

加拿大總理太忙啫

各有各食姐

Yoga teacher ?

Indian ?

Namaste

Exactly

成個頭都綠色

同意 GTA5 劇情

Blacked

so racist but so true.

屋都拆撚埋佢

你懂的

呢舖真係相信政府

可以配過體液轉播

估唔到被人稱為「靚仔總理」既人都要

不過放心，支那會送d支那陰道被chinada總理作安慰

我記得睇新聞係話佢表示冇病徵，不會做檢疫但會自我隔離14日。即係佢係都唔驗有冇中冇人知。

拆錯屋啦 咁衝動

老婆同教練一齊隔離14日

係WHO咩
唔係CHO咩

gta v

馬英九

trump定美國邊個影過半裸好似係

gta5 啲嘢其實日日發生緊

健身教練一定要係男人？

哈哈

一拳一個杜魯多

真係唔知講咩好

運動都要帶口罩

seed

一言驚醒

精 。氣 。神

點解實事po無人推？

【 金融】（長文）用呢個方法可以合法地離開港元經濟系統

fake news

慾求不滿-總理夫人與健身教練的濃厚接觸。

在英港人Write in Hongkonger UK:
Make Hongkongers count in the 2021 UK census

現今大部份人都會填 Asian or Asian British: Chinese
2021，我在英香港人地要填 Asian or Asian British: Other Asian，記得 specify “Hongkonger"

秒

咁似gta5個故仔，網球教練

Oh no

blacked

教練間屋molamola

好耐冇見既護眼post返黎喇

在美

一貫美劇情節......帽事嘅~